鬼佬爬摩天大樓地盤

睇到j都縮，想問佢地點徒手爬落黎，唔似爬上去咁易搵到位

呢個仲顛，手套都冇帶

4:45

好想知點由天秤落去